［新手一問］11k砌機list求指點

咁樣砌有冇問題？

主要用來：
-打機（休閒玩家）；
-寫2D game (unity)；
-用mac模擬器開xcode寫ios app；
-用下photoshop/after effect之類

依張先啱

等11/20系display card

btw依加1066仲要2800

好似用amd好d

有adobe 軟件上intel

睇牌子

不過佢個網上報價DISPLAY CARD特別貴

其他就每樣貴你幾十至百幾

8700

AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600 Zen+ YD2600BBAFBOX 6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
HK$ 1530
ASUS 華碩 PRIME X470-PRO X470, DDR4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C, ATX M/B
HK$ 1520
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2D3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
HK$ 1790
<SSD>Samsung PM981 256GB M.2 2280 MZVLB256HAHQ-00000 PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟
HK$ 799
WD Gold WD4002VYYZ 4TB SATA3 6Gb/s /128MB Datacenter 7x24 HDD
HK$ 1224
Zotac / 索泰 GTX1060 AMP! EDITION 連背板 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (ZT-P10600F-10M)
HK$ 2950
FSP FSP-RA2-650 RAIDER 2 SILVER 650W 80Plus Silver 火牛
HK$ 510
Corsair Carbide 300R 透明側板 Compact PC Gaming Case (side window)
HK$ 699

total : $11022

佢用adobe 軟件 勿推ryzen

食煙的話..

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
HK$ 2273
ASUS 華碩 TUF H370-PRO GAMING WIFI H370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 ATX M/B
HK$ 1160
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2666C16 DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
HK$ 1620
<SSD>Samsung PM981 256GB M.2 2280 MZVLB256HAHQ-00000 PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟
HK$ 799
WD Gold WD4002VYYZ 4TB SATA3 6Gb/s /128MB Datacenter 7x24 HDD
HK$ 1224
Zotac / 索泰 GTX1060 AMP! EDITION 連背板 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (ZT-P10600F-10M)
HK$ 2950
FSP FSP-RA2-650 RAIDER 2 SILVER 650W 80Plus Silver 火牛
HK$ 510
Corsair Carbide 300R 透明側板 Compact PC Gaming Case (side window)
HK$ 699

total : $11235

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
$2320

主機板
ASUS PRIME Z370-P
$1020 SALES
$1250

顯示卡 (旺JUM 呢隻賣緊4220，換都係MSI ARMOR 4550$再上就4700既ASUS卡)
Gigabyte GeForce® GTX 1070 Ti Gaming 8G
$4349

RAM
ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 1x8GB 8GB CL16
$720
ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 1x8GB 8GB CL16
$720

火牛
Corsair RMx Series™ RM550x 80Plus Gold 550W Fully-Modular PSU
$855

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$319

SSD
Samsung SM961 256GB NVMe MLC M.2 SSD
$940

機箱
AeroCool Quartz Red
$489

散熱
Cryorig H7 CPU Cooler
$320

服務:
產品: $12052
砌機: $80
總額: $12132

砌得11K唔用金牛唔用盡GPU真係唔知做乜...
條LIST純粹係T記篤出黎
做野好需要TB做SAVE既話，畀多2千 用埋紅牌金牌WD都好...不過盡人事壓返低先用WD，再唔係跟返悠巴執隻吐絲巴3TB都係538$，呢條LIST去JUMBO砌盡壓價可以落返去11K鬆少少

注意返 以下兩件 JUMBO係無貨
CPU COOLER 就隨緣任你現場選隻1151腳位既塔散都得
CASE就求9其都好過其他D 無扇無燈 入風位又細既垃圾CASE

另
如果樓主所指既自己係休閒玩家
係休閒到篤GBF個種網頁遊戲
禁另類擺法係

CPU ($夠就上8500)
Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
$1390

主機板
ASUS PRIME Z370-P
$1020 SALES
$1250

顯示卡 (純粹放價位，用都用ASUS 同價既DUAL FAN)
GALAX GeForce® GTX 1060 EX OC 6GB GDDR5
$2690 SALES
$2799

RAM (RAM就我印象中 4條隊哂會有兩格行唔盡3000以上，可以換做兩條16)
ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 1x8GB 8GB CL16
$720

ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 1x8GB 8GB CL16
$720

ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 1x8GB 8GB CL16
$720

ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 1x8GB 8GB CL16
$720

火牛
Corsair RMx Series™ RM550x 80Plus Gold 550W Fully-Modular PSU
$855

HDD (3C場 900幾蚊4TB 大把選擇，唔一定東巴，但呢隻一定好過1TB同3TB個MODEL)
Toshiba MG04ACA400E 4TB Enterprise 7200rpm 128MB SATA 6GB 企業級 HDD
$960

SSD
Samsung SM961 256GB NVMe MLC M.2 SSD
$940

機箱
AeroCool Quartz Red
$489

散熱
Cryorig H7 CPU Cooler
$320

產品: $11544
砌機: $80
總額: $11624

提多次
CASE同散熱 JUMBO都係無貨